發覺 “DayDay乜” 都喺幾唔老黎

Daydaycook教人住垃圾
梁漢民Daydayhome 在家演唱會又收咗皮

仲有咩dayday乜 但未收皮？

Daydaycook個估值吹到咁高都唔成功

daydaydrop

Dayday武肺

daydaycock